幸福醫藥 既 marketing/PR 請進

點解你地仲會係tvb 賣廣告
係合約期未過，還是續約？
即使合約期未過，如果高層有共識，應該可以在facebook 公開講檢討廣告策略
點解對facebook page cm 視而不見？
係高層指示定點樣？
好想知

就快一年
依我所知，tvb 廣告係逐年簽約
到左今年6月，你地就不得不面對黃藍問題

腦細藍底

算吧啦，求人cut咩？多人唔買自然會妥協啦，相反的話你點投訴都無意思。